大家唔好停住陸續有嚟

戰友補充source：

戰友：
立法會下星期緊急插隊等開會表決既議案：
1. 國歌法二讀
2. 明日大愚撥款 （前期研究經費）

1. (指希望就《國歌條例草案》..於7月3日恢復二讀)
2. (中部水域人工島相關研究)

#新聞 #必讀懶人包

嚟緊仲有一大堆惡法
一次清算晒佢啦屌

麻煩大家廣傳俾身邊嘅人留意吓

撤回

全部撤回

麻煩大家廣傳

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！